圍cctvb建議（轉貼）

pish,大家度度佢

咁樣佢就針會拮到肉

睇你可以取消幾多次

掂, 搞到佢咩撚野活動都搞唔成

呢個成果應該直接過罷買
因為取消活動就全世界都知
佢個客都會要佢交代
當然可以多線發展

推

仲會令佢慢慢無客

其實已經ATV化不少，速度仲越黎越快

d管理層都係atv過去，想唔似亞視都難

呢個絕對ok

Push

我無野講

講句野就可以斷人幾百萬上落

天才

推呀 有撚頭

好

講得岩

撚鳩tvb 等佢做驚弓之鳥
取消多幾次 搞到冇人夠膽搵佢搞活動

而家連行動都唔需要
網上出下post佢就摺埋
鍵戰原來真係有用架

方向正確

痴撚線
千奇唔好次次都搞人
人地會好快執

cancel咗

正啊 推

正喎，口循都可以ko
不戰而屈人之兵
連登仔個個都八奇黎

TVB聽日有商場活動，有人提供該活動地點、時間、嘉賓明星消息後，TVB即時驚到取消活動，大家衝就衝呢d，佢搞活動有好多製作費，每個月好多個，明星費、置場、拍攝、化妝、音響、報導、贊助每個都係大錢，衝佢生意來源，去佢將軍澳電視城，你地入唔到去，根本影響唔到，仲會俾袁志偉佢地有第一手新聞影像，Live影住你地喺門口乾曬，你地想郁有挑釁有乜動作，警察一做嘢將軍澳個地方冇人走得到，除非個活動叫「去TVB請願」，係要對抗佢地就焦點去劇組、商場活動、外景節目，最致命係去佢而家成日賣廣告嘅「活動服務」，TVB搞活動全港最貴，你絕對俾得起 ！

最緊要要記得佢地類似「歌唱、復活、聖誕、新年等等」直播show，佢本身呢d直播show賺幾百萬，大家都鍾意辭show一定要去啊

有咩仲容易知行蹤？佢地【星夢歌手】【劇集藝員】既通知最快最清楚

push

push，好建議

detail？
最好開post宣傳下

淨係知嗰日會有
估計都係劇集宣傳

好波，佢地搞活動又多數響商場，絲打巴打去都交通便利又有冷氣，去電視城又唔方便又日晒雨淋，斷佢米路仲實際過圍電視城啦！

tbb 都 be water?

好日子劇集宣傳

有時私人地方搞

記得以前有班高登仔 喺新都城搞尻啲痴線佬 搞到成半年都冇喺嗰度搞活動

推！

ok wor

佢成日打飛機話幫客搞活動

睇下佢搞得幾多次私人
始終商場先係大路宣傳手法
等睇央視仆街

鍵戰同行動，就似和理非同勇武
只得一邊係成唔到事

連登仔個個愛國愛黨 去支持央視宣傳活動好正常

極AGGAR

依啲佢先肉痛

同埋禍咗嘅話

啲客會勁嬲 佢有排煩

只需叫口號
勁舉牌入鏡就得

支持

最搞笑係佢搞呢d一定要宣傳
冇得好似林奠咁有時就做blogger youtuber

上網吹下水佢都就散笑死

由於商場進行緊急維修,apm放榜前的一個晚上活動已宣佈取消

有無巴打開page 類似民建聯jetso啲fd
等我地連登仔可以有機會見識下央視既宣傳威力

又要係香港上市造香港人生意
又要fake news 欺騙出賣香港人
等變做另一個亞視啦

好過入將軍奧啦

等活動list

係撚咩
係今朝睇到個Po 就驚撚到取消啦

佢成日有咩每日星蹤，會預告邊到搞活動？

佢搞活動 我搞佢老母

活動預告

呢個唔係預告嚟㗎

呢個真係掂

Pish

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

下個活動幾時

鍵戰同行動派都大和解

哇 呢啲仲好過入電視城啦 賠都賠撚死tvb

APM放榜好似攪咗好撚多年
咁都要斷

抵撚死

去玩舉牌

不如搵人長期PO 每周TVB有咩戶外PROMOTION
商場SHOW
之類

等我哋踴躍參加 ！

我冇野講

和理非同勇武可以一齊參與

必需要推

我無嘢講

大大力推

新玩法：

留意CCTVB每日有咩商場活動走去追擊佢。

搞到啲騎呢怪無得追星

一石二鳥

諗起都心涼

啲咩JINNY HANA 全部收皮

TVB係咪好中意搞商場活動一齊睇大結局？
仲有咩國慶 新年倒數之類 煙花欣賞
同埋香港小姐有無公開活動
巴打們唔好去J香港小姐呀
仲有廠入面既活動 巴打又可唔可以拎飛入場？

集思廣益

pish

唔係比錢請返黎架咩

安全第一

都有啲ON9仔會去

呢樣值得玩

租場費，演出費，司儀，定金，道具，違約

全部都係TVB星
如果我哋踴躍參加

啲SPONSOR仲敢用佢哋？

Up

重要資訊推返上去

依個要另外開post promote

呢十年已經無咩商場睇大結局

一切tvb星為主嘅活動我哋都要踴躍參加

7月13

其實可能日日都有㗎

咁樣安全好多
以後有CCTVB活動我就買雞蛋去

星蹤

唔好

舉牌同狂叫口號

佢哋一做明星interview
就企佢哋後面

唔緊要，佢始終都要搞，但我哋可以隨時突襲。佢防唔到。

一於實則虛之，虛則實之。

唔係㗎
邊會日日有 一個星期兩次啦

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

呢次仲唔乘機拗多啲維穩費填數

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

都好
省返買雞蛋既錢

嚟緊又十二傳說又包青天 你地應該好多野玩

聽日原來係拍劇

其實差唔多日日都有tvb星搵$活動

好似幾有效 推呀！
圍TVB佢都係咬我食，佢都係做商業既，最後咪又係睇錢

諗起都興奮

有無娛記有每周每日星蹤提供？

有冷氣涼餓左可以行2步去食野
好過圍將軍澳食垃圾車廢氣

日期： 13/7/2019
活動： 黃埔天地「第十屆黃埔挑戰賽」準決賽 - 初小組
嘉賓： 周嘉洛。
時間： 14:30
地點： 紅磡船景街9號黃埔天地時尚坊MTR層

有字好啲

依個啲人未必明

呢樣對圍電視城效果大好多

去到9嗌已經可以收佢皮

推

好似有啲料到

係

啲client仲敢搵tvb攪活動？

仲敢用tvb星？

呢個提議唔錯

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

推，嚇撚走埋佢d廣告商

p

長期置頂啱

聽講tvb有自己賣廣告叫人搵佢哋攪活動

係咪？

再推

正

我冇嘢講

可能可以整個excel 跟時間順序寫低啲活動
再唔係用calendar 寫低哂
利申：支持tvb活動，幫tvb打氣

係
tvb power

咁搞法唔知股價會唔會插水

我哋都要幫佢掀起話題！

有時間一定到

幫推

呢招食腦呀！

推

商場通常星期六日

咁先係理智

唔只啦

有tvb星都要歡迎

依家cctvb轉玩法
平日都會搞商場活動

藝人無show無錢，意興闌珊。
全部過檔viutv~~

WTF is that 聽都未聽過 Mytvsuper已收皮?
咩巨大影響力

今次你仲唔仆街

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

可以諗定口號到時一齊嗌
無線電視 專門搞事
無線新聞 出賣港人

贊成贊成！去圍CCTVB太危險，嗰度散唔到水！

遊去電視城真係好on9

推返正經嘢上嚟先 pish

推
安全有效
TVB成本高，巿民成本低

梨地唔可以甘做架

仆街TVB
就算5個訴求完成左都可以狙到你執笠
出賣港人咁多年丫拿

係咪佢fb 有活動list?
唔想買佢本垃圾tvb周刊sosad

推推推

唔知聽日跌幾多呢？

仲有啲商場大電視都播CCTVB新聞台 好多廢中廢老好鍾意企係到睇
有冇辦法搞搞佢？

講兩講就取消，驚到咁

真喎
佢地搞乜event 就拆佢地event

Very gooooooood

Needa push

我唔信 你地咪試下咁做囉

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

正喎屌
商場show 唔平
仲未計啲星同硬件

有野玩了

佢book 得商場實要預先宣傳

每次有tvb function就帶埋唯唯烈士圖去支持唯唯！

支持
推爆佢

喺隔離post見到提議和平抗議tvb搞既商場活動有感

呢個要推

推爆佢

我要做中年追星族呀

但係記住本心，係5大訴求

What a brilliant idea

5+1訴求
反對紅色媒體，袁志偉下台

idea要化成行動

推 真心好撚有用 平時都忍撚夠佢啲新聞 奶共奶撚奶到

tvb星嘅收入tvb抽好多佣㗎

今次真係非戰而屈7佢兵

得喎

做到野

又唔洗入將軍澳
連帶效果又有
掂過碌蔗

推
以後都識玩了

支持tvb，參加佢每一次既活動
廣告商見到tvb d活動咁受歡迎一定好開心
商場亦都好樂意見到tvb 刺激成個商場人流

玩呢啲好過坃膠po

重要係有得係商場涼下冷氣，舒舒服服參加tvb 活動
諗起都開心

大家多多支持

PUSH 底成本 高效益

無錯，推呢種模式

唔好搞啊
一陣tvb無曬生意點算

所有活動消息，請回覆#2，資料包括：

活動名稱：
日期：
時間：
地點：
嘉賓：
Poster (如有）：

重申5+1訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

+1 地區訴求：反對紅色媒體，袁志偉下台

岩

推
中

唔錯唔錯

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

投左
多謝提醒ching